（直播）潘曉穎母親到政府總部遞交請願信！

有咩用

潘太去考警察然後出更親自押佳仔過台灣可能仲快

每日一篇咁

我年年生日願望都冇實現啦 你估你想就實現咩

戰神潘c9

直接私了算啦

TG放題

睇到唔想再睇，日日做唔同show咁

每日都要搞啲嘢岀黎嘅

潘老母死暴徒

呢d係咪叫尋釁滋事

潘太你真狡猾老是常出現

潘媽媽遞交公開信予保安局長李家超

比卡超：比卡比卡（好驚驚）

俾人撚咗成年幾都唔化.
想幫個女討回公道, 搵流浮山刀手都快過搵政府啦

潘老母雖然閪 但見到佢真係盡左個身為人老母嘅責任 唔同彥霖個仆街狗隻肉便器老母 2個極端

好多潘太聽林鄭特首講 釋懷
同向前看啦

同佳家下係自由人

弱智㗎
同撚廚哥同狗握手有乜分別

吓, 做咩咁低聲下氣呀, 之前惡過狗架喎

死心吧啦
佳佳唔會去台灣
除非真係武統左台灣
如果唔係中國點會肯交個人去台灣

煩撚完未 呀佳靠自己努力殺人 點解要坐監

Condom交情書俾個男人

收編左啦 做show姐

和你交

另一邊陳彥霖老母: 個女抵死呀, 死左咪由佢囉, 比我靜下OK

李家超做野啦

仲唔係收咗錢搞事

有冇出告票告限聚令???

畫面好靚

禮義廉縮返哂入老母個閪

佢仲未明白唔係一個執政型政權

Condom潘

唔好阻我返工

唔係blame Taiwan 咩？

係咪我已經太黑心
我好覺得依個老母都係同港共夾埋做show
想逼9台灣或者香港人接受要用非法途徑了事

請定, 陳同佳去唔去台灣都唔會令潘老母個女番生,
佢都食古不化既, 咁執著陳同佳要坐監為乜?

如果可以交換老母你話幾好

唔係話彥霖老母係假架咩

教潘太上連登會唔會激死自己

當初佢搵民賤聯
唔係陳同佳 香港洗咁多人死同傷

打緊FIFA呀唔得閒呀

唔關番唔番生事
而係殺人犯可以
坐幾個月監 然後住安全屋

潘老母同格黎post
大陸仔入冤獄個老母黎比咪垃撚圾
睇下用咩做比較姐

比卡超應該同佢講返
你個女出現得係台灣 就要自已承擔返個風險